sweet home 係咪抄今宵大廈？

TVB 拍得好終於俾人炒

波台狗死番去圍爐啦

兩套都係垃圾

隻五毛低級到波台ching 都唔理佢

我覺得唔係，雖然個格局，場景都係主要起棟大廈入面，但內容差好遠呀？

係抄生化壽屍

真好撚有同感
笑左 一開波個feel